誠收兩張鄭中基$280/$480(原價）

誠收兩張$280 or $480 兩張鄭中基，
最好27號，其他日子都ok.
原價 謝謝

tg: wwhowwho

推一推